有冇人讀過灣仔uclan bse pt degree？有啲野想問

佢分4個學期，但係就得6科
而家第一個學期有2科加一科dissertation
咁我想問第2,3,4個學期分別會教幾多科？